青蒼派大勝

唔係講笑，零倉真係好撚爽

係，倉已清，前日食左1波舊經濟放埋，昨天忍痛放埋ark系列，而家愈亂愈好

滿倉緊sqqq仲爽